[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(104) 直播中 永遠愛連登推

文福！

文福

我乛⼀⼃⼁乛

文褔。。。

文福阿

好彩入到咋文福

我接受唔到文福咁低……

型架

.....

福

屌

對唔住

文福呀

福b

由2跌到32

我屌

如果是你組全部同我入去

文福safe!!!!!!

柒架

福福

下次升返

屌文福呀

屌 32

文福咁撚低

樹懶

嘩柒架咁都捱到

oh.....

rbw

wtf 我東秀呢???????

樹懶!!!!!!!!

甩唔想留低架 唔好咁對佢啦 屌下星期又要睇人做心靈雞湯救佢

咁之前孝子嗰張圖...

樹！

媽

救命好緊張阿

28都有可能

Rbw一齊入啊屌

樹瀨

OMG

SHIT

藝腎真係估唔到

呀。。。。。。

79萬係咪痴線咖

快撚d

冇喇 懶

。。。。

樹瀨阿

張文福 叻仔呀 係台灣手機睇直播g持你

點解

文福跌到

樹賴呀 唉屌

仆街

屌眼鏡咁低？

下11萬喎咁低

仆街喇今次

屌咸啦。。。。

屌你老母 11萬都下位圈

有十一萬都係咁。。。？

仆街 文福喊到我狗咁

GG

死喇 樹瀨無事嘛

俾你地劇透咗樹懶

加11萬都得30

屌你老母11萬票仲都跌咁多

眼鏡咁低......

眼鏡冇11萬就

有十一都咁低

10票都跌

眼鏡次次都無得開心笑

廢老聖雨阿

？？？？？咩料

再見

眼鏡咁低

屌眼鏡得30

眼鏡

屌好彩有十票咋

冇啦冇啦

佢好失望咁

東腎

想喊

屌樹懶

屌 樹懶

BNM入晒

眼鏡都咁低？

咸

唉雖然文福跌到32 但好彩入到35

四個一個入

Bnm四個入哂

唉

BNM

我冇心機聽啦。。。。

冇左個11萬就真係咩都冇啦

東腎得左啦

BNM準備全員入35

BNM 4子

冇十一萬票會發生咩事

太好啦bnm

4子入曬！！！！

真榮

東腎！！！！！！

Bnm4個

樹懶大升得唔得啊

樹瀨入啊扯拜

應該係宇潭啦

molamola

潭。。。

想熄機了

阿潭？

屌 唔撚想睇

好彩眼鏡有十一萬

扯拜

潭呀

雖然已經知 但真係唔想真榮走

做咩boa今日食左火藥咁

唉估唔到眼鏡拎完benefit都咁低

重覆 用陳入到我切JER

阿潭
感謝上帝

s2 jelly fish

屌 文福喊到我

樹懶 屌想死

睇唔過眼

去完日本趕番黎

呂煥雄啊

冇啦우진영 미쳤지 ㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠ

仲係有小小期待會係真榮

大陸！

王大陸！

見到甩入到火滖

王大陸

우진영

放棄啦我

大陸咁高

屌好想樹瀨入啊

證明benefit唔大作用

收皮啦甩

大陸咁勁

樹懶可唔可以大升

痰入到 喊上位？
我鐘意粉頭多啲

冇啦 點會大升

越黎越高啦

屌 甩 點解會入到

樹懶可唔可以爆上去

唉rbw得一個

老豆老母

福福點算啊

呂煥雄

走啦 屌你老母

好驚手震

眼鏡入到已經好大

屌你一日有甩一日就比晒d鏡頭佢
好煩

屌你 仲叫甩講野

串完甩未

屌你老母 佢唱得咁好都話佢喊上位

Boa串甩

點解仲有甩

見到甩就燥

d韓妹玩鳩佢

我仲接受唔到 樹懶

文福講感想我會喊

樹懶點算

心好撚痛 真係喊左

文福好靚

唉屌

甩真係永遠死好運

你知唔知你瞓著霸位好撚賤

樹懶會唔會35

瞓你老母

樹賴

權姑娘學乜人染粉頭

你班韓仔同我投返文福上去呀屌你

小強甩

文福天使

狙擊垃圾甩

文福世界第一！！！！！！！

你班死男飯下round同我搏命投文福阿

福啊 眼鏡啊 藝腎啊 東腎啊

屌飛咗眼鏡

跪求樹懶35

仲有希望架 仲有第35名

文福個新頭好撚靚

35姓金 好似

pish

文福得咁少

35都好呀

福福你一定會走check路㗎

諗住眼鏡會升
點知......
樹懶啊唉

希望樹瀨35

你同我升上去呀屌

眼鏡係呢個位入左 樹懶就無了

BoA

大陸隻耳

鹿

洗白cp

屌好頹

有可能35呢

boa幾鍾意㗎仔咁

無諗過有一日眼鏡會高過文福

要聽多幾多次唔想同甩一組

春日做淨係冇影用陳

唉屌樹懶一定要大升

好大塊膠布

好驚

要不是眼鏡vocal第一遲播

希望係比mnet撚

我個心跳得好快

佢唱得好我都同意，不過韓國妹好似睇人喊就會留意俾多票，例如用陳，不過痰唔同，有實力，但韓妹唔留意佢

我都好驚你

甩仔心情如何呀你 你對唔對得住其人

陳....

我要開始擔心三秒了

正 洗白 跌啦

真係大風吹

全世界齊o嘴

屌你老母

朋友

朋友呀嗚

朋友真係好多fd

河成雲

屌你老母見到權玄彬入到真係火都黎
俾返個位連登推呀屌你

個個都拍佢屎忽

朋友真係好好

朋友個頭

朋友金毛

多謝大家

得高過朋友

奇跡發生，可否俾樹瀨入

屌 咸咸咸

屌你呀

嘩屌你老母

朋友好多朋友

...

屌乜撚嘢事

咸。。。

屌。。。。你做乜9

............................

我屌咸都入仆街

差啲認唔到朋友！

屌咸都入

真係 有智聖都磨滅唔到我對佢嘅憎恨

我屌你咩死韓妹
呢條友有咩好

咸咸咸 你老母

朋友黑毛cute啲

95想點

屌!!!!!!喊包你食屎啦

屌你唔好成日影呂煥雄啦 依家先黎俾鏡頭有春用

屌 咸

屌仆街比位樹賴呀

又咸啦

Oppa

屌佢同用陳無分別

我屌你老母臭閪韓妹

真係 屌佢老味以為有機會

又多個人罷住個位

咸你老母排名咁高

佢咁好命既，韓妹真係睇人喊投架屌

影咁多即係冇

又話孝子入唔到

又要屌

咩料 醒未啊泡菜妹

真牽制 亂投

強假到喊

孝子都入到

無GEL又短姐
佢HOTSHOT有個MV又係差唔多色
靚仔好多

丁田 正正

why

屌 連登推識唔識咸
快啲咸！！！！！

我哋已經冇嘢好等

泰東

孝子都唔想理個仆街仔

咸真係完全wfc......諗唔透票從何來

強真係好撚假

點解呢條垃圾會高過河成雲

唉唔想睇落去

點點呀

就好似上次係咁影東明咁
屌

踩住東明上位 我屌你老母你憑乜春升咁多啊

咸連實力都冇阿

泰東啊

孝子冇問題 除咗係樂華之外

得得個得稱樣

得得

咁低估唔到

得得得得

有實力冇用嫁
喊先有用

催鳩東明

證明11萬係

得老師

屌咸咸去死啦

唉已經去到20

屌 別再說

腳短

屌啊

得威啦

得得又得左喇

屌撚哂垃圾韓妹d老母

扣翻十一萬得得仲高人氣過眼鏡

可唔可以呢次相反

Moonboy想像中低

好驚 希望唔係三秒

On9 benefit有撚用啊

突然咁快

Ren呀。。。。。。。。

強呢。。。

Ren

唉最估唔到係垃圾咸

BoA好似趕收工咁

ren啊屌

東昊

個票數已經過左一百萬。。。咩料

正正個樣頹到呢

交漏左錢

強唔撚好入返top11呀

鹿仔有頭20
心滿意足

點撚解強高過ren

珉起

Ren應該..

Ren又跌

Ren...

Oppa😭😭😭😭😭

ren 加油!!!!!!!

二佬我繼續等

oppa

哇屌
ren仲跌
分分鐘決賽不入

有冇咁多票..

甩同咸嘥左個位

唉有謙有鎮oppa點算

屌你收皮啦

朴大叔

強又升返 我屌

屌你老母咸咸咸

咸住做主人公

唔好再俾鏡頭佢得唔得

順位發表機器

우리

希望升得一兩位好喇

唉 屌

咸啦屌你

이제

又咸喇不如，下次升到頭11呀

奇你老尾蹟

又唔放ren 又隱形喇屌mnet

推上center ok?

屌咸你老母死仆街

喊到上第一

聽唔明

안녕

我喊緊

後面成利好靚仔

咸小卡

好驚強又殺返上top11

反正mnet要撚人就自己剪慢㗎啦

個心已經死左一半

我連咸包咩名都唔記得

冇眼睇

我冇睇live淨係追直播post已經想咸

文福入到我已經好開心

東秀

屌，無眼睇

我死哂了

講得好

唔想睇

有謙啊，仲未叫名

鹿同wb拖住手

咸咸又咸啦

權玄彬留到 咸留到 仲要24

孝子 32位 23位 反鏡

心好累

文字直播而家喊緊

屌韓妹成班盲撚

屌希望係玩強

Samuel?

強強強強強

兩條垃圾霸撚住啲位

抵撚死

灰 連屋企個wifi都叫我唔好睇落去

強啦

屌玩強

屌你跌呀！

跌撚死你呀 仆街仔

快啦 強

強真係好撚醜，俾20佢喇

多謝produce101比左三個月夢我
多謝大家睇我發癲j oppa j左三個月

三秒唔可以低過wuli安！

唔好喺三秒

yeah

強

跌到底啦

屌好撚彩係強

繼續跌啦強 永不超生啦你

好彩唔係三秒

抵你死啦

屌好彩低過Samuel

強閪面

食屎啦

嚇死我啦屌

好緊張啊

咁好彩 三秒會升

大家咁話

真係唔撚知咩事

眼鏡個樣

抵死

嚇親。。。點解。。。

Gooood 19位

玩強幾時先foul得

心情好返少少

呢次同人講跌左幾多位喇

收皮啦FNC

抵撚死 強

真係拍左手
雖然其實升左一位

收皮la fnc

收皮啦fnc

Fnc

朴聖雨你foul咗之後即刻接劇拍得唔得

思倬絲 有謙巴 多謝你哋

唔係你啊 收皮啦鳩叫佬

東秀上阿

。。。wtf

垃圾強

白虎好似大佬

教主

我真係恭喜你地呀垃圾韓妹

教主呀

國人

龍國

哇

升咁高

?????

大風吹

二佬冇啦

嘩 龍國升咁弓戈

勁

有緣再見

白虎自信左好多

oppa教

嘩！！！！！！龍國

mnet強推效果上到18

冇啦 唉

金龍國

如果是你入2個都好

三秒唔好係咁話係自己啦

二佬呢

大佬feel

我好開心

mnet夾硬捧原來係得

升左好多

三秒唔好成日話係自己得唔得
你要入到TOP11

二佬

原來可以升咁多

光腎

星船

走咗幾多推

屌豆丁升左！！！！！！！！！！！！

世雲又跌

金龍國cute cute

世雲

唉腎呀

波兒

光腎 等你出道啊

三秒希望你入頭11

繼續升 唔該

上次佢入到我當係bonus

世雲跌左

腎冇啦即係

明明玩火咁正 都升唔到

如果畀下鏡頭樹櫴

Samuel 不安

擔心

Boa

屌好不安

唔好

腎應該晨早都知自己冇

屌 邊個呀

世雲個排名冇咩變過

學年同三秒都好不安

Samuel

升咗就好

妖

屌佢成日被隱形可以點

唔要呀

呀年安慰

三秒

呀三秒

升左就好

屌你班死韓妹

根本唔開心

三秒覺得開心

可能boA同我哋一樣超級緊張好想死

今集影親samuel就omg

升左一名當贏咗！！！！！！！！！

三秒好多fd

升一名

好過唔升

繼續升返上去啦三秒

咸啦

好慘

？？？？

samuel

升一名都好

升左一名

繼續升繼續升

上呀三秒

繼續上呀

升到係好事 仲有表演機會

boa都

慢慢升都好 入到top11就得

韓妹食屎 三秒

三秒唔好喊

唔敢睇三秒個樣

三秒....

智聖好暖

係升左 但私心想佢top11

有升就好

Boa好q

屌好緊張

好煩呀BoA

BOA唔好叫啦

三秒咸下喇 你值得更好既名次

樹櫴:好撚眼瞓呀

哼～

智聖

快啦

坐梳化變坐膠櫈

樹懶攬佢

屌 上次排位二三位 呢兩個做乜鳩

慘

樹懶個角落位

屌 二佬 好心酸

智聖拍手

智聖好跌

好有人緣

鹿加油

在煥同白虎好似孖寶

二佬我想繼續聽你唱歌

拍手

智聖仲要好開心

樹懶角落位好lonely

屌你

一影樹懶我就喊，點搞

係囉 做乜鳩 大家明啦

最後係咪有謙同用陳爭

佢兩個合埋一齊好q

拍手邪教

似毒撚

鹿要頭11!!!!!!

平伏唔到

鹿比上集升咗 好滿意啦

毒L上呀！

Same here

開始眼訓
快啲得唔得

毒撚

你用夠陳未

英文

毒撚7x上到咁高好勁

哇 跑返落台 好有愛

如果是你唔夠喉

英文好搞笑

笑死

又走番落去

就算佢喺角落頭我都係咁見到佢個唔開心樣

英文 毒撚

仲以為毒撚入到前11

毒撚！！！

毒撚呀

今集白虎講好多野

邊睇個頭好痛，想喊

撻仔玩手指

毒撚加油 入top11

fnc無你份架啦

啊 唔敢睇

連登推入35啦

14-16都好正

想咸

FNC 好柒

鏡頭多左好多

雞仔

見到佢扮開心我真係頂唔到

又自動彈起

雞仔好撚正

FNC仲覺得自己有機

FNC收皮啦

好煩阿BoA

啱呀

雞仔好得意

人地影cube又唔撚係影佢

雞都跌左

雞仔好好笑

毒撚雞仔

我本人係好開心 唔係惡編

雞仔真謙虛，明明正過奶勁多

雞仔 毒撚

好得意

唔好嗌鹿

不安

明明啲仔個個都好fd

人氣呢家嘢 自己心裏有數

佢同毒撚做乜

雞仔啊

好緊張。。。

有謙要35啊

好緊張

Super star

456一齊top11啦

鹿。。。。。。

鹿。。。

呀仔12

唔好喺鹿

屌點解又12

屌你兩次12

一定要

屌燈死左

在煥同白虎好似花生友

唉又係差少少

雞仔係咪成日都唔記得左阿森同你同社所以成日以為嗌cube就係你

頂住

望唔透

最多次12

新花生友？

鹿好靚仔

又12

次次都邊緣位

收聲啦

又要坐膠凳

英文top11

次撚次都差一位

收皮啦強
希望你top22不入

好驚有謙36 我會喊死

好多野講

對唔住啊鹿

痴線 鹿係咪中咒

有謙樹瀨

做乜撚野呀強

強想洗白？扮nice

鹿穩到一個點

收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦 收聲啦

係咪你負皮個留言

唱雙簧

鹿升返都好

屌扮咩frd

繼續跌啦強

孖寶

你多謝毒撚都唔會拉到票

your name

毒撚係個唔岀聲嘅好人

走啦

三秒塊臉紅晒

屌你 強咪同我毒撚扮fd啦

扮乜丫你 收皮啦強

做乜鳩呀佢

相聲

阿強睇黎真係同毒撚fd左

收得皮未

下次要top11呀

收皮啦撚屌強 見親佢就想屌佢老母

又扮可愛想嘔呀屌你老母

永遠12呀笨

Wuli安人緣真係好差
點點黑撚曬面 把聲又扮野

唯一朋友

sameul好樂觀

三秒仔啊

毒撚: 我都要整心???

又要睇多一集玩強

屌，呀強想扮可憐拉票，班韓妹又中伏

屌你cut智聖

鹿你要上11

屌你三秒一定要上番去

如果在煥可以keep到頭十一就好 隊入面要有主唱

你一定得架

以為個耳機壞左

屌錯自膠

我都係。。

nuest3個入11。。

個音效

智聖上左3 對mnet黎講係意外

好可愛呀公主

雞變左英文，其他top11同上次一樣

準備又俾人屌啦

咩事呀又

冇咗智聖三秒 邊到一樣

你點解又坐返呢個位啊

毒撚冇得講野

Nuest入3個咁多...
留啲位俾其他人

鹿d排名一直係1x頭附近

當然 世雲係社長
唔會咁易驚人

你地屌啦 虎入到我已經好開心

玩咩

無喇無喇，見到樹瀨又會喊

快手講埋啦

快啲出頭11啦

9叫走啦

2個柒頭

第一集5.....

理得佢地

好期待公主大顯身手

白虎贏哂

大家抖下 好攰

雍

仲有強

換左英文、在煥、東昊

雍 ddung!

上集三秒智聖已經十幾啦

裴珍映下次一定要坐梳化

黑絲

突然覺得佢地幾似樣

黑絲又衝出黎

屌你個fnc 柒少陣啦

456

我們開心他們開心就夠了

王大陸個表情正呀

好中意文福食依家個髮型 唔好剪住啦

廢柴走啦

黑絲又做乜鳩

黑絲無咩叻，最叻認叻

上次仲話要11萬 真係要嚟托柒
眼鏡就真係要喇

收啦黑絲

有謙呀 我愛你

唔洗播啦
知係邊個啦

雞仔肌肉

上集 唔係順位發表

REN

死開啦黑絲 臨foul都要霸鏡頭

覺得有人會做金娜英

ren

白虎表示冇眼睇

Ten

又黎，笑死

Ren真係好癲

Ren好可愛

白虎囉

ren笑撚死

Ren 痴撚左線

佢真係好on9

痴撚線

冇謙朋友

頂ren呀

咁痴線既人 點解一路冇鏡頭

廢柴

咸咸咸

快手完左呢集佢啦 可以脫坑

其實mnet播多啲ren真喺會升得好勁

做咩有人召喚我十少

我成日覺得呢個名好好笑

雍雍

佢本身性格就好吸飯

本身以為REN係高冷美男子

ren明明花美男外表
其實性格係癲佬

屌又播上次個段 明明咸係因為隻腳踩地下先贏到人

傻雍

白虎笑得好撚大聲

白虎會唔會第一

雍雍呢到勁靚仔

雍雍好man

傻雍做乜

雍雍好勁啊

On9仔

傻仔

好q

跑100米去打

雍好得意

好傻

傻雍好正

好正

屌雍好有藝能感

好傻呀雍

傻雍好可愛

戇鳩仔

雍好on9

打唔到個樣

上啊東腎

東腎好靚仔呀嗚

俾咸咸咸坐喇，佢無機會可以坐個位架喇

ok 綜藝咖你做

下集升喇升喇

BNM全部低頭

同ren一樣

好大個口

勁呀！

好man呀

究竟係噠拍手邪教

dan

DAN

Dannnnn

要咸了

東腎成日都冇鏡頭 今次終於有返啲

雍雍好得意

如果1000會點